諗深一層vytbers關動漫台咩事？

點睇都係開落直播台/遊戲台

不如話娛樂台

點解唔係成人台

同埋vytbers咩嚟

咁又過分咗

v28 is not fuck acg

終於有返啲正常人

娛樂台啦